TSC 集團 206

想問吓呢隻係咪垃圾股